青豆之亂 (58)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

留名

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

current:
故台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台 站務台 娛樂台 寵物台 體育台

yet to go:
we have done it!!!

left for another day:
政事台 時事台

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

插旗

有心篇

終於都番黎

we have done it

呢度係初心

WE HAVE DONE IT!!!

回家喇又大家 飲杯

飲杯

飲

強仔

廿仔

有同學收留我一齊踢波

岩岩搭的士個的士佬本身見佢講野有文有路咁，諗住同佢傾下計，講多兩句又係d扮中立淺藍黎，廢事傾訓覺算

跟隊

幾好啊

到今時今日仲話支持示威但要和平進行果啲都係平行時空黎

阻膠

從來沒我份

咁早叫春

再見 共你本來就分得那樣遠
或是你太好 因此我更怕

犧牲當做例行

一齊

大仆街

我都要啊頂你

依d好閒姐

一齊踢波喇

今日挎欄仆咗街

咁廢仲點跳閘呀

唔搭咪得

一齊四點去荃灣

醒目

200iq

接放學

-200iq

我又碌入嚟

Hi 紐約絲

都話未訓喇
@唔記得邊個添

Hi 盲

咁夜都唔瞓

就瞓啦細佬

就瞓碌入嚟lm

@紐絲

我都就瞓啦

紐約絲
我叫豬仔吖

今晚個加年華去唔去好

你出到門口先講啦

係盲仔啊 我仲未盲

Hi 豬

海皮咋嘛

我懶

懶鬼絲

紐絲你好
我叫熱狗

盲仔尋日明明0 iq

係-0

@盲仔

Hi 狗

係熱狗

阿狗呢

好衰

阿狗

中秋晚等老豆黎點人數

1

狗

食左個燒味飯 依家極眼訓

2

家姐快啲訓啦

食飽就緊係瞓陣

飯氣攻心吖嘛

今晚便知龍與鳳

點知得我一個挽單機

燒味飯係特別好訓 由中學已經係

開個盤估下今晚邊個唔係到

我一定喺度
家姐可能唔喺

大仆街姼

有心

係唔比既話你知淨係出門口

人地起孖

10點就唔見人

All in大仆街

改名？邊個啊

大你 我買有心

晒你冷

我意思係有心今晚1拖2

我都買有心

深潛雙飛

我問你係邊個

我慣了傷心

去踢波

豬仔係我最錫嘅細佬

呢度仲有犬巴

佢叫狗
唔關我事

咁你咪叫犬

佢叫犬仆街

故台熱門仲有一零六四

毒非仆

原本我想試今年唔講 但係一上到IG就忍唔到手

我嗰個17號生日 到時睇下點

下次唔好開故台啦 會長期置頂

開吹水台咪算

11sir
會變熱門wo

你搶1001咪有自主權

青豆自主

自修室幫到你

我驚阻住人睇故啫

當連仔公告囉

波台都無人理 驚閪呀

但係會上熱門？

真

波台呢排好正常

全部connect晒

正

XR個邊真係好粗 買唔落手

用落唔覺

不了不了 8仲靚

核電廠xr 你值得擁有

我依家部xr真係核電

趕返屋企睇波

老豆

咩事

我都覺
上個月最壞打算係換 XS 有 3D touch

Xs有咩

有啊

係 XR/11/11 Pro 開始全部冇
所以好掙扎換唔換 11 Pro

幾點開始點人數

一定唔齊人

大仆街實唔係度

11？
個個都唔回家

青豆大家庭11點正式點人數

冇人約

我陪你

絲吾洗陪男朋友咩

矛男朋友呀

暴擊

有10k msg我自爆

有幾多依家

貢早點？

11點先

都未夠1k

有啲距離喎

我一個挑曬佢哋機

我嚟挑你機

自爆啲咩先

我地癲㗎 家姐
真係有10k 就

十二點前喎

睇下你由邊度開始計啫

我講完之後開始計

咁10k難啲
最多都係6個鐘5000
照自爆喇

我緊係計過先講

係wor
家姐中秋節快樂啊

你都係呀細佬

大家差吾多上水啦

陪緊女友

大家上水圍鳩佢

上水啦你班偽毒

入tg啦

有冇link

@白卡坡

好似第一次見wo

鄰家男友

回家

安祖巴好波

瀟灑姐最後都唔講野

愛回家

ban鳩埋你哋

啪啪啪啪啪啪
瀟灑姐好

係咪諗住瘋狂貼白卡錄音

鐘聲響起歸家的訊號

白卡坡有料

回家了

仆街

你

做得好啊

第一次覺得白卡坡有料

hi錯制

唔比我聽瀟灑姐錄音

擺明成日打仆街

？？！完全唔明

不嬲有

哇 呢個又邊位

報到

「走啦仆街」

今日終於見識到咩叫白卡

瀟灑姐走咗group

好似好耐喇豬仔

屌

你連白卡都唔夠盲仔嚟呀

搵唔返大谷

無得救

好耐冇上水嘅勿擾巴

屌hi錯制

家姐唔好嬲

等等
@白卡坡

你班白卡佬嚇走咗人

做乜鬼嘢呀點解telegram冇得講嘢嘅

我都以為佢嬲

我知我衰
求下你翻嚟啦

冇嘢可以講所以嚇走咗

我冇嬲，好眼訓亂hi到

白卡坡鎖gp

佢自己打得多仆街又關我地事

宵禁

繼續喺度吹

G持

瀟灑姐無曬精彩時刻

直頭戒嚴啦

唉我同個名一樣

@有心 係咪食得好開心

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

是但啦

多謝你地仲記得我有愛

戒鹽戒糖

有心撚豆記啊

我會記住你
i am watching you

扑緊

有女lu
唔撚理我地班柒頭lu

碌入嚟了

無得自爆

big brother is watching you

今晚戰績如何

又有得玩燈籠

無10k

無計啦最要入個個又唔知去咗邊

有幾多

唉好柒 ，

咁嘅咩

呵返

唔緊要錄返個音就咩事都無

冇事發生過 咩都睇唔到

可以既 有心啊嘛 仆街仔黎

呢個中秋都夠特別

白卡齊過中秋

telegram幾時解禁

等我講啲肉麻嘢

今年過得最開心

有排 等有心

之前係

唔係啩

有冇感情煩惱

咁又唔得

除時要第二朝

一半點都有啦

無

5000 應該有

係㗎喇 喺屋企傾唔好咩

紐約絲一半可以？

成班白卡佬陪你

係11sir

又嚟 今朝先用嚟

唔知呢？

半邊面ok?

死啦 明明係青豆團點解變咗做白卡佬

青豆團一路都係由一大堆白卡佬組成

最白卡既潛水

成件事錯晒

@B.xxxx

之後會唔會變白卡之亂

搵日一齊出嚟吹下水

一半咩

係好錯
明明我地唔係咁㗎

你鍾意啦

都好

好想有女陪啊

我以前連粗口都唔講

美琴做咩改名

複製人

踢波之日不遠矣

講粗口打冷震?

一年冇人喺隔離喇

頂 我地都開始自爆喇
見面有幾難

會嚇到賴尿咁囉

係咪一到佳節就倍感寂寞

呢個吹得太大

個group ban咗無得自爆

要喺香港先得

我而家再開多個

白卡坡 解封啊 姐姐要自爆

@白卡坡係時候開permission比紐約絲

本來講笑㗎咋嘛

推

啱啱整咗新group

點解

做咩

他心力透支 仍然想去試多次

打2k打到foul out

[member咩事呀紐約絲？[/member]

成日都係

盲仔早唞

？？？

今日好撚攰

燥底唔打

我玩成日mt

Mt少悶 隊嘢太屈

我都覺得係

如有天櫻花再開
期望可跟你示愛

唉

沖涼先

啲女仔通常都係咪咁

係咩睇過

點樣加密架 同埋點樣加幾層 點睇有冇加到密

我玩career多

唉 點解要咁呢

如果有限期 可否拖得到我會飛
容我 俯瞰你 遙吻比怨你可悲

大佬

[member][/member]
[member][member][member][member][member][/member][/member][/member][/member][/member]

手機版條bar拉右有把鎖
再唔係就人手輸入

[member]程式碼[/member]

已經上到90

個鎖

手機版條bar右下角有隻眼 係預覽制嚟

姐係鎖多幾層就入多幾次

yes

好ok

Arenas Kawhi LeBron Gianns dwade

Mc玩到第六個season 有啲悶

92

有極限

嘩屌你課咗幾多

90

0課玩家

OK u win

我得四隻amethyst咋

Lockcode 抽嘢好爽㗎
IG有

link

隻狗點黎

nba2k20.lockercodes

呢d出唔到

得兩條曲可以有幾爽

點解你會知。。。

我玩19呀嘛之前

頂fail咗 都係唔識
算 放棄

係都要將呢道消失咗嘅門打開

唓

而家有得升卡好玩好多

早一兩個月用19個IG 一個禮拜有一兩個code用

多謝佢
令我知道點樣先搵到愛情

= #: )#dog
改dog做husky

應該唔買 冇咩時間打機

上年 mt根本亂嚟

點解咁講

要失敗過才能成長
同埋要愛過才能知道真愛

我會一生也學習 忘記你

6個season 冇時間玩

咁我明點解咁大反應啦 我地係咪講緊唔同年代

大佬請飲唔好唔記得我

我19呀 唔係新依隻

隻隻99
仲要通街pd

真白卡

我講緊20

唔怪之得怪怪地啦

諗極都唔知執d咩好，訓覺算

唔好咁啦

我都仲學緊 但係應該越來越好
唔想好仆街咁搵其他人做替代品

代溝

早啲瞓啦老嘢

生命石退休啦

雷姆 呢兩句真係好痛
幾個故事加埋嘅痛

冇update
最好就加埋高清版sticker

好想念你 我的青春

醉過方知酒濃
愛過方知情重

到頭來睇返自己就覺得自己好傻

瞓個覺得冇嘢 放心

早唞喇強仔

得半個細喼野

豬仔真係文人嚟
唉

睇埋我細佬咩環境先

希望你有個弟婦

咁又兩點 瞓先啦

抖唔到

睇怕都難d

我好想訓 但係又想第一時間知 點算

唉 頂 訓先

你哋好肉麻

成班白卡gay佬

蟹柳仔早唞

白卡都有感性模式㗎

初黎報到

你好

歡迎加入青豆團

個個訓曬lu

又撚狗

點啊 御坂御坂

有心巴搞掂未

你呢

已死

點解呀

柒到碌地

點柒

總會復原吧
痛快得快樂嘛
曾經風吹雨打
才對得住炎夏

“點解我今日見唔到你”

佢講？

我whatsapp佢

之後已讀不回

你有冇同佢講你係邊個呀

我以為佢知

唉我屌 你無啦啦有個陌生number hi你你都唔知邊個啦下話

還枯萎幾扎花
才愛出一個家

who are you dude？

學習成熟也因天真過

完全明白呢首歌唱咩

好痛

繼續執喼，就出門口

仮面ライダーです?

報到完斷左片，sor

我叫盲腸巴 可以叫我做盲仔

kolor 正呀喂

ナルト

蒜巴

青識野

個名唔係我改

get錯鳥

call me 大熱狗

邊個改

On9星期一冇補假

同家姐共用ac 佢改

你幾時見過星期六紅日有補假

其他學校有

咪又係返咁多日
我以前成日話我早放暑假要還

琴晚嗰位人鏈靚仔哥哥可能以為我係gay

叫我爸巴得架啦

講到自己吾係咁

溝唔到巴士站妹妹姐

你係唔係都冇女㗎啦

其實我都係

唉 唔通命運係要我做gay佬

你都唔去馬 梗係冇

你唔去馬就 gay 都冇得你做

屌你老母 最撚憎人已讀我 唔想覆都比啲禮貌啦八婆 一句「唔想話比你知都唔講」 唔受溝就早響啦臭雞

幾時畀我屌

盲腸熱狗

合體～

白卡盲仔又出現

Siu sa姐

小心吉親佢啊

唔好嬲嬲豬 呢度仲有一班基佬

唉

有老豆陪你啊嘛

加多句，一啲家教都冇 祝你成世單身

如果可以
可唔可以唔好生我出嚟

之後 如果唔想單身就搵我啦臭雞 咁樣

好毒
受溝都變唔受溝

你話人雞人地點會搵你

錢

笑咗

咁先似盲仔（有白卡）

咁樣唔係脫離單身 係做G

我好似返唔到轉頭

白卡模式
真係要收放自如先好用

做我隻g

唉 唔好咁啦

生無可戀

盲腸熱狗 缺一不可

兩個毒撚圍爐取暖

有新 season 喇喎

陣間一齊玩

遲啲先 要做ies

當佢狗狗咁比狗帶佢 之後帶佢散步

玩就discord call我

好呀

當波台我一個唔訓 撐到去爆po嗰刻
我就知道 已經返唔到轉頭

唔知邊度聽返嚟，送佢頸鏈即係類似狗帶咁，送手鏈即係好似手扣咁

拎手扣一個扣住佢隻手一個扣住我隻手

永不分離

中秋節玩剩啲瑩光棒

今年乜都冇 好耐冇玩過瑩光棒

今年有我哋
好 warm

以前會去燒嘢食 今年同你班白卡

咁開心
我係甘仔

仲執

原來盲仔係S

我想同家姐燒嘢食

唔好玩螢光棒啦
真心好唔環保

早晨呀大家

s嘅0仔

玩light saber用外星勢力

我斷咗片
你好我係雷姆
廿仔咁早既 唔訓耐啲？

你幫我一個忙囉咁

早晨

做咩姐

要出去食晏呀屌
真係多謝有心

盲仔 老嘢又比人撚咗晚喇

梅絲睇落仲係咁精神

執咁耐

小心啲啊

有心巴真係我阿哥嚟

乜啊啊

6點幾7點醒完，再訓，訓到11點

放心啦 好在冇踢波

我唔明啊

記住有咩唔好學你阿哥就得喇

0+1啊

原來偷偷地再瞓

唔好踢波啊

屌 佢邊有1

所以咪叫siu sa姐幫手

佢邊係1

關瀟灑姐咩事

好攰

我都係唔明

算啦

盲腸語突破唔到盲腸

你想做1仔？

我冇咁痴線
唔會做出咁驚人行為

佢想做0仔
但係佢想你做1仔

唔係你老豆咩

盲腸爸

資源錯配

死啦 吾記得你老母係邊個添

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

我冇bno

駕馭個馭

屌你啊

點解個仔會咁廢

做佢嘅1仔？

都可以去撐下場既

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

我諗主要係無遺傳到我塊面嘅DNA

係啊 on9㗎

你屌咗個豬西

你中文可唔可以唔好咁廢

琴日跨欄仆一仆街 成身好痛

講嘢tree利gun 放棄我啦

我尋日都有個同學跨欄仆街喎

想放棄你好耐
中文又唔掂 溝女又冇膽

你點可以咁鬧你老母架

生到我咁樣衰

又大又熱既狗

我要同家姐講野

豆巴

好耐冇，

葡萄美酒夜光杯

大家咁熟 叫爸巴得架啦

欲飲琵琶馬上催

老了

我試過有一年倒數我係德福既平台大叫新年快樂

no 係熱狗

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

加油

出去打邊爐lu

喺屋企食pizza

我尋日食完

加埋有湯飲

忌廉湯

老母煲湯

中湯不了

但係好渴喎

我唔係好鍾意飲

想要個老婆煲湯比我飲

點解會有作者勁到有專屬吹水區

因為大仆街太靚仔

唔使老婆都可以有湯飲
有老婆可以唔要湯

單純係佢一日淨係可以開一個po
我地又要吹水先會開

落得太多味精？

煲湯落味精

你話好渴嘛

你應該想講好喝但講左好渴

屌 係飲

西湯正呀

磨茹湯

加三文魚粒

要上天了

早兩日飲過，好正

好耐冇飲

自己煲

想娶個老婆煲比我飲

女人不了

咁你娶個老公囉

有得諗都係窿姐

Gay佬

你都可以試下

溝唔到巴士站妹妹先

冇追post

都係番番黎呢邊 我係果邊留耐d心血少

嘻嘻

要打要鬧咩都做曬 唔知仲可以點...唉

睇佢造化

藍又時

不了，錯哂件事

有心巴

首好心好報 好應境

好飲呀，我飲之前都驚會腥

唉....就係因為愛她是孤單的心事

過來人，所以女人不了

心事巴

我成個狀態好差 我差d想係捷運上面扔電話

頂 我係屋企都想即刻飛返香港屌柒佢

我唔明點解要刻意收埋 唔願意去面對果份關係
點解要當睇唔到
點解....
點....解....

個份感情*

嗚嗚... 佢on9㗎 仲仆街過弱智車

唉....我真係好唔想佢錯過鐘意佢既人

我唔想佢踏我地後塵

愛是殘忍得不到結果 傷心當一課
過度迷戀終於只鑄成大錯

都係不了，菇湯落左其他野就唔係菇湯

有d我都無聽過 去聽下先

算啦大家冷靜吓啦

我係youtube autoplay聽返黎

誰擔保可不可 有一個愛一個
為何我不可 值得好點結果
即使悔恨又如何 別離得多不痛楚

之前係陽光打機有開過playlist黎聽

都係丁仔帶我返去衛蘭

一直有聽 不過係如水 愛才果d 係筱瑜果句「皆因不過初戀」先聽埋

依家聽緊啊 皆因不過初戀

其實自命受苦都只因我能離不離
看著對你愛得彷似愛情又避不避

轉頭搭車果轉聽番次先

我地叫春叫到完post

回家啦大家

鎖咗未無得演唱會

白卡坡做到嘢

一陣先開演唱會

點解仲有人講到野既

戰線轉移

點解禁言仲有人sd到msg

係囉

我？管理員掛

有bug?

廿仔點解仲錄到音

admin 有right

因為講到嘢嘅全部admin嚟 我冇可能24小時mon

屌 bam埋第二個gp

好啦

重點係我high錯制

今日要爆兩個Po

第二個gp係避難㗎

打字演唱會

必要時白卡

盲仔你個AirPod差電盒有線定無線

警犬仲未知

頂佢ban咗telegram

留在佊此的手邊

有線

未入黎啫哈利叔叔

抵死

番屋企架Uber播緊孤單心事 我就覺得前奏好熟 不過係男聲

牽著手再繼續飛

燒你黎食

首歌真係痛㗎 樂仔

又想唱

白卡佬ban㗎

所以咪抵死

係佢自己on9

Wireless charging要舊嘢

今晚有冇演唱會

好痛呀 好想喊

咩野

唉 淨係純音樂都sad

睇有心表現

唔知呢

要另外買

兩叔姪講依啲

Wireless charger

考慮下使唔使開多個群， 當主要群ban咗之後， 仲有第二個群去吹水

我都覺
「你係咪有啲誤會」
屌你啊

唔好on9啦

大兩歲都比人叫叔叔

吹水返呢度吹

邊止兩歲呀

預計有 今晚走下音先

有時太為人著想 係唔得自私其實好多野都解決到

你18？

助攻